Jupas 問題

假如讀完Jupas Asso,可唔可以再報Jupas讀Degree ga?

可以

有無link 之類

冇

笑乜鳩

就算係讀緊asso yr1或者yr2都可以照報jupas，唔洗quit咗先報得

i mean 讀緊/完jupas asso year 2 ，畢業asso,再讀juaps degree

得，就算你讀緊都可以報
如果入到jupas degree
jupas會自動幫你quit左asso佢

但asso 好似7月畢業，但畢業典禮就在11月，假如我8月拎到jupas degree offer,會唔會畢唔到asso業?

Push

你accept咗個offer先會 好似係

between有jupas offer仲要asso cert嚟做咩

拎個專科asso cert 再讀乞食科degree